每日做一千下掌上壓會變成點？

好想做呢個實驗

第二日做到一半都話你叻

循序漸進

連登仔每日做1下就夠

最多一百下點特突關口

YouTube

我試過 不過分開十次做 每次100下
做完兩日之後殘廢咗幾日

會練到太大隻，唔好睇。

一個星期做一下已經頂盡。

認真答
掌上壓淨係操到幾舊肌肉
膊頭，背，同腹跟唔上嘅話會好核突

每日一下

每日十下

每日百下

每日千下

會甩晒d頭髮

掌上壓唔知

Sit up 1000下c朗每日做

屌閪會好撚勁